Combien de lettres ?
-------------------------------

Écrire une fonction ``nombre_de_lettres()`` qui prend en paramètre une chaîne de caratères entier et qui indique combien de caractères elle contient.


.. easypython:: ./nombre_de_lettres/
   :language: Jacadi
   :titre: nombre_de_lettres
   :extra_yaml:
     fichier_ens: nombre_de_lettres.py
